721係黑警春袋

就嚟三個月，有無一件死黑警停職？
游乃強、李漢文、鄧炳強，呢班仆街仲喺度風流快活。
就嚟三個月，打立場姐姐條契弟畀人拉咗未？

831、陳彥霖、開槍殺健仔等等等等唔係唔理，
只係有個春袋喺手，我哋無理由放過，或者將佢排喺個list嘅最後。

清算狗隊，由721開始。

10.20 九龍見

721唔見人
831打死人
10月1 射鳩人

推呀

721 1020 721 1020

放心 等到我地連登仔80幾歲果陣都會日日提721 叫埋個孫 太孫勿忘721 睇黎政府只可以用焚書坑儒先可以抹走721歷史上最黑暗既一日

啱

推

1020

清算要由6 12開始

推
612 721 811 831 101

610開始

721

721 唔見人